日本電話卡問題

想問下有無方法係香港 或者 日本 買到有日本電話號碼的電話儲值卡??

如果無得買，點先可以比日本的朋友打到比自已???

好難🤯我唔識

whatsapp call唔得咩？

基本上有line 上到網仲駛乜打電話，我睇唔透

仲有，你日本朋友有你香港手提電話已經可以直接加十852 打俾你

咁唔想畀長途電話錢都正常

𨍭左日本上網卡之後個電話號碼好似會唔同左

係，我知line 可以，只不過想知有冇途徑可以買到電話卡姐

去深水埗鴨寮街，大把卡可以買。

唔明點解你唔可以叫日本朋友打852

有LINE有其他嘅
呢個年代仲要噉keypad打電話㗎咩？

試下Softbank 租，之前用過一次

其實每張Data卡都有自己嘅電話號碼，不過Data卡通常都唔會有通話服務。
好似係法例規定如果要開通一個新儲值卡電話號碼，就一定要經090手機撥打開通。
有啲卡就連埋Data + 收SMS功能（唔可以Send SMS/打出打入）。
比較易嘅方法應該得050 IP電話號碼(050字頭)，係電話裝左個Apps就可以收到果邊打電話過黎。如果要打出就一定要打專用號碼再等佢轉駁出去街線，好麻煩。
不過我上次拎新號碼果陣要佢都要用SMS驗証碼，仲要限日本號碼收SMS，最尾搵咗個日本留學生幫手收SMS。

最簡單方法
鴨記/任意買張日本data卡 例如AIS Sim2Fly
之後去App Store裝一機多號Apps，smartone出嘅
第一次安頭7日free，之後keep號碼每日5蚊/月30蚊
del咗個號碼就唔收錢
出發前將香港電話號碼飛線去個app
之後用個app 打/聽電話就得
如果打當地電話建議用IP Call會平d
都係裝apps，裝Rakuten Viber 用個app 打

江湖傳聞？？自己上google search 啦，如果咁複雜應該冇人用日本儲值卡了

機場 softbank 租電話卡 有日本電話no.
上網search呢d keyword 有晒攻略

謝謝

傳聞？不如你係到教下我，非留學生非工作簽證嘅人點先可以輕鬆拎到個一個090號碼先啦

携帯電話不正利用防止法規定咗「携帯音声通信事業者」有義務做個人身份確認。
基本上附帶音声通話功能嘅電話卡，通常都要你經既有PHS號碼(070,080,090)打去開通當做個人確認。
身上無號碼嘅，就要拎住址証明同身份証明之類嘅個人確認文件比電訊商做開通。
但係純Data 服務嘅儲值卡不受此限。亦都解釋咗點解咁多for 遊客嘅儲值卡都係Data SIM only。
去到當地機場買數據卡(如B Mobile vistior sim)大多都要出示護照比佢影印。
上網買定或者自販機賣嘅數據卡又要專登做開通手續先比你用。
唔似得你係香港是旦買張儲值卡即插即用仲可以打出打入。

你咁鐘意叫人Search，不如你搵下有啲咩可以Voice Call嘅日本儲值卡係唔洗個人証明

我都唔知你文盲定唔識字，樓主需要既係一個可以打出嘅電話號碼(日本），冇話一定要090。

上面咪有人答咗囉，登記passport 就可以出到電話卡啦。咁你上面嗰段嘢成段根本多鳩餘呀大陸仔。

打簡體仔就咪學人上香港討論區啦！亞李？茂李我就知

你登記passport出到嗰張卡又打唔打到電話呀唔計用一切IPPhone
自己又話自己唔識又喺度做癲狗咬人

Show Blocked User - 可樂百事

你登記passport出到嗰張卡又打唔打到電話呀唔計用一切IPPhone
自己又話自己唔識又喺度做癲狗咬人

Show Blocked User - 可樂百事[/quote]

好聲好氣講都要比你串，好心唔撚識就咪撚衝出黎柒啦

屌你老母你就真係盲。人地第一句已經講到明想要一個日本電話號碼比佢日本朋友打比佢。
係退而求其次啲人叫佢用香港號碼轉駁/IP Phone Call。

仲有，簡你老母臭系體咩，唔撚識日文學乜鳩野討論日本野呀你。

携帯 けいたい
音声通話 おんせいつうわ
自販機 じはんき

得閒就進修下，咪撚淨係識叫人上google，唔撚識野就屈鳩人大陸機，正一on9仔

睇返果條on9仔可樂百事嘅post

乜撚野桃呀宇治草餅呀MOS Burger，一睇就知識少少扮撚曬日本通果啲腥港人

明顯樓主要個number唔係想打電話啦

根本鴨寮街已經有漫遊卡可以打去日本。所以

我第一個回覆已經可以討論完畢。

你條on9 兒童唔撚識仲叫人申請090嘅電話號

碼，根本自己on99 仲要人跟隨你?

又懶個閪，Google 一吓已經知大把選擇可以

揀。

對你D 伸手黨我唔問候你老母都對唔住伯母🤣🤣🤣，辛苦了伯母

最優質會員肯定係你啦，一開post 立即被其他連登仔圍屌

我真心要跟你學嘢啦！

嘩屌 原來你唔係盲 係弱智
打出打入、Voice Call同Data Phone Call都唔識分就收皮啦仲衝出黎柒